# Leia-me

Este documento foi criado com intuito de disponibilizar links aos professores, além de servir como um guia para o projeto em execução.

# Componentes

* Sandro Matheus Vila Nova Marques - E-mail: sandro-matheus@hotmail.com
* Judson Henrique Moreira  - E-mail: judson.henrique01@gmail.com
* João Vitor [COMPLETAR NOME] - E-mail: [COMPLETAR EMAIL]

# Diagrama de Casos de Uso [URL]

# Modelo Conceitual Refinado [URL]

# Diagrama Conceitual [URL] 

